(叫春）有冇人可以陪我傾下計

短短幾個鐘入面經歷左
天堂我地獄再上天堂最後都係落翻地獄
就快痴線 好想跳海
sorry for 1999 個人痴左
tg:iamcrazyman

巴打咩事

有d咩唔開心既野講出黎 比我地開心下

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

i know that feel

只能講一句 加油

我也試過 心痛到爆

好似比佢玩弄緊我咁

仲要睇住佢同第二條仔攬攬錫錫
心都碎撚埋